{"id":17,"date":"2021-02-09T21:30:05","date_gmt":"2021-02-09T21:30:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/ana-sayfa\/"},"modified":"2023-01-06T18:13:33","modified_gmt":"2023-01-06T15:13:33","slug":"ana-sayfa","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/","title":{"rendered":"Anasayfa"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-7 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-4 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<figure class=\"is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-5 is-cropped coblocks-animate\" data-coblocks-animation=\"clipHorizontal\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-rounded\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"761\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05-1024x761.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-381\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05-1024x761.png 1024w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05-300x223.png 300w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05-768x571.png 768w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05-1536x1141.png 1536w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.05.png 1752w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-rounded\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"411\" height=\"363\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/kucuk2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-325\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/kucuk2.png 411w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/kucuk2-300x265.png 300w\" sizes=\"(max-width: 411px) 100vw, 411px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-rounded\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"774\" height=\"528\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.22.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-383\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.22.png 774w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.22-300x205.png 300w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Ekran-Resmi-2022-01-10-09.57.22-768x524.png 768w\" sizes=\"(max-width: 774px) 100vw, 774px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-rounded\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"305\" height=\"228\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.40.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-97\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.40.png 305w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.40-300x224.png 300w\" sizes=\"(max-width: 305px) 100vw, 305px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-rounded\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"290\" height=\"306\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.19.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-96\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.19.png 290w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-11.04.19-284x300.png 284w\" sizes=\"(max-width: 290px) 100vw, 290px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center\">D\u00fcnyan\u0131n en \u00e7ok tercih edilen marka ve modelleri sizler i\u00e7in ma\u011fazam\u0131zda..<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/markalarimiz\/\">markalar\u0131m\u0131z<\/a><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image alignwide size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"2708\" height=\"514\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-424\" srcset=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15.png 2708w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15-300x57.png 300w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15-1024x194.png 1024w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15-768x146.png 768w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15-1536x292.png 1536w, http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.15-2048x389.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2708px) 100vw, 2708px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-services alignwide is-style-square\"><div class=\"is-style-square has-columns has-3-columns has-responsive-columns has-large-gutter\">\n<div class=\"wp-block-coblocks-service\"><figure class=\"wp-block-coblocks-service__figure\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Ekran-Resmi-2021-02-10-10.44.33.png\" alt=\"\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-coblocks-service__content\">\n<h3 class=\"has-text-align-center\">G\u00fcne\u015f G\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">D\u00fcnyada kabul g\u00f6rm\u00fc\u015f g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc markalar\u0131 ve sezonun en trend modelleri sizler i\u00e7in ma\u011fazam\u0131zda&#8230;<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-service\"><figure class=\"wp-block-coblocks-service__figure\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Ekran-Resmi-2023-01-06-18.03.43.png\" alt=\"\" style=\"object-position:57.99999999999999% 31%\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-coblocks-service__content\">\n<h3 class=\"has-text-align-center\">Optik G\u00f6zl\u00fck<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00dcr\u00fcn yelpazemizi binlerce farkl\u0131 modelle s\u00fcrekli olarak yeniliyoruz bu sayede Aytu\u011f Optik olarak m\u00fc\u015fterilerimize d\u00fcnyan\u0131n en trend marka ve modellerini her zaman en g\u00fcncel \u015fekilde sunma f\u0131rsat\u0131 yakal\u0131yoruz.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-service\"><figure class=\"wp-block-coblocks-service__figure\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/lensse.jpg\" alt=\"\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-coblocks-service__content\">\n<h3 class=\"has-text-align-center mb-0 pb-0\">Lens ve Sol\u00fcsyon<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Bausch+Lomb , Alcon , CooperVision , Johnson&amp;Johnson gibi pop\u00fcler lens markalar\u0131n\u0131n \u00fcr\u00fcnlerini her zaman stoklar\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-service\"><div class=\"wp-block-coblocks-service__content\">\n<h3 class=\"has-text-align-none\"><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-none\"><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider alignfull is-style-angled has-tertiary-color is-horizontally-flipped mb-0\" style=\"\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider__svg-wrapper\" style=\"height:70px;\">\n\t\t\t\t<svg class=\"divider--angled\" aria-hidden xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 100 100\" preserveAspectRatio=\"none\"><polygon points=\"0,100 100,0 100,100\" \/><\/svg>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider__alt-wrapper\" style=\"height:20px;\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group alignfull has-tertiary-background-color has-background mb-0 mt-0\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p style=\"font-size:16px\"><strong>Biz Kimiz?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>1994 y\u0131l\u0131nda<strong> Recai KA\u015eKIR <\/strong>taraf\u0131ndan kurulan <strong>AYTU\u011e OPT\u0130K<\/strong>, sekt\u00f6r\u00fcn getirdi\u011fi t\u00fcm yenilikleri takip ederek siz m\u00fc\u015fterilerimize en iyi \u015fekilde hizmet vermeye devam etmektedir.<\/p>\n\n\n\n<p>Uzman kadrosu, deneyimli personeli ve 27 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n tecr\u00fcbesiyle sekt\u00f6rde lider konumundad\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>D\u00fcnyan\u0131n en g\u00f6zde markalar\u0131n\u0131 m\u00fc\u015fterilerine en iyi \u015fekilde sunan ma\u011fazam\u0131z en yeni teknoloji makine parkuru, s\u00fcrekli g\u00fcncellenen marka ve modelleriyle g\u00fcn\u00fcm\u00fcz trendini yak\u0131ndan takip etmektedir.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider alignfull is-style-angled has-tertiary-color is-vertically-flipped mt-0 mb-0\" style=\"\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider__svg-wrapper\" style=\"height:69px;\">\n\t\t\t\t<svg class=\"divider--angled\" aria-hidden xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 100 100\" preserveAspectRatio=\"none\"><polygon points=\"0,100 100,0 100,100\" \/><\/svg>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"wp-block-coblocks-shape-divider__alt-wrapper\" style=\"height:20px;\"><\/div>\n\t\t<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00fcnyan\u0131n en \u00e7ok tercih edilen marka ve modelleri sizler i\u00e7in ma\u011fazam\u0131zda.. Biz Kimiz? 1994 y\u0131l\u0131nda Recai KA\u015eKIR taraf\u0131ndan kurulan AYTU\u011e OPT\u0130K, sekt\u00f6r\u00fcn getirdi\u011fi t\u00fcm yenilikleri takip ederek siz m\u00fc\u015fterilerimize en iyi \u015fekilde hizmet vermeye devam etmektedir. Uzman kadrosu, deneyimli personeli ve 27 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n tecr\u00fcbesiyle sekt\u00f6rde lider konumundad\u0131r. D\u00fcnyan\u0131n en g\u00f6zde markalar\u0131n\u0131 m\u00fc\u015fterilerine en iyi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"hide_page_title":"","_coblocks_attr":"","_coblocks_dimensions":"","_coblocks_responsive_height":"","_coblocks_accordion_ie_support":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17"}],"version-history":[{"count":54,"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":426,"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17\/revisions\/426"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.aytugoptik.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}